細佬搵番啦

同大家報個平安
細佬番左屋企 失蹤個度銷左案
詳情未能透露
比佢休息同冷靜左落黎先
我地會繼續處理

Tui

搵到？係就好
唔想再有呢d

無事就好

Push

咁就好

點證明無事/你係本人先？

推咗先

我係樓主喎...

咁就好啦

未能透露？晒咁多人去搵
唔好話我知去左打機

....

冷靜？ 咩事咁唔冷靜

唔係 有出事 但for safety reasons 唔可以刺激佢住先

Please keep on updating.

關唔關啲狗事？

搵議員出黎講都岩

樓主定期上黎update

樓主都未必真喎，可唔可以叫你細佬岀條片呀。

但佢係冇傷痕番黎架麻？

救命 傷心左半日 見你E句都忍唔住

係

又要人自爆?

好彩搵返

估唔到連樓主都俾人捉埋......

幫推

點證明係本人

搵返張notice of offer 寫個user id啦
廢事班神探lost focus 一陣又要你細佬自拍
今日應該專注周同學/刺客

點解未能透露?

叫細佬渣住份今日報紙自拍啦

係就好喇

呢期需要手足的好消息

太好啦!!

up

情況敏感，唔講得住，係咪想我地都出事
可以講嘅時候就會講
有律師幫手，唔駛太擔心
我地都兩晚冇訓，多謝大家幫手搵

搵到就好啦~

點樣證明真係搵到先

唔排除任何可能性

可唔可以post相報平安

Pishhh

最起碼都有張相

推

無事就好啦

其實有必要 大家都係求個安心
萬一被出post話搵番點算

冇穿冇爛就好喇

ok

太好了

點知你係咪死黑警呀

相信樓主
保重

等你update

至少都要等佢冷靜番

搵番就好了
細佬好好休息吓

Post相加連登名 加時間 反正你細佬本身都出哂樣

好事

好多出咗事嘅都之後被自殺 為咗你地一家安全 建議點都好都先聯絡記者&美領

不過等佢心情平復先啦

好好休息
同埋小心

點知你係咪比人偷acc

good

唔該唔好overdo overkill

徐岸暘 血債血賞

Sorry 樓主
既然咁多人話驚會自爆/太敏感的話可以無視
無心要任何人自爆

冇事就得 細佬要好好休息幾日

狗黎 點解要連登名？

講緊邊單 ?

OP 係咪俾狗捉埋 , 偷電話出 post

你唔上黎會比人話被消失/.\

推呢個
樓主細佬要拍片證明

要搵議員幫手

搵返就好啦....
不過都想有證明...
始終個個都擔心左成晚

最緊要冇事,
其他野慢慢講

又想迫自己手足自爆
再畀藍C追擊騷擾?

好人一生平安

真心比啲證明

太好了, 齊上齊落

真係痴撚線

push

agger

你點證明? 我唔撚信你喎

留名跟進

拎住蘋果日報戴口罩影張相

叫佢細佬拍啊，成撚日話咩自爆
狗sir????

屌，唔能透露咁多

希望樓主報平安

辛苦你mon post

咪撚再自拍

咩呀 連登名加id同埋日蒲唔係基本fc咩

期

搵返就好
要小心

無事就好建議比多少少證明

捉鬼敢死隊

樓主 你settle細佬情緒先
攪掂再上黎報情況
唔好自爆

好人一世平安

真？

安全就好

唔好嬲，有必要咁問，宜家狗會用人地account扮人

請給予時間俾佢冷靜同休息 現階段以事主well being 為priority

收皮啦呀sir 你透露下又會影響佢情緒？

Thanks for caring 單機危險 大家小心

訓左幾耐，之前幾次都有人上黎扮屋企人講野

都放埋相搵人啦 唔係已經自爆左咩

咪on9

Agree ，popo要搵樓主資料一d都唔難
分分鐘樓主都捉埋

曱近平

樓主搵細佬個post，有好仔細既標點符號，呢篇冇

細佬受左刺激
係唔係又係被狗性侵
希望唔係 叫細佬保重自己

咁就好！

又要人幫又要收埋

借朋友ac po文 有詳情會公布 thx

Good day 手足

搵人就吹大雞
搵番就未能透露

間接撚手捉

係。。

至少平安先
唔想再有手足出事

正式宣布連登偵採全面進場
樓主你專心搞你要做既野 唔好晒時間覆喇

成班冷氣軍師偵探係道吵吵貢
如果樓主真係比人hack左
你地可以做到乜查ip打狗？
咁大口氣要人地出樣證明，但其實你地真係得個知字

無事就好了

玩完啦 樓主都俾狗捉埋

強烈懷疑樓主係狗 真樓主已出事
大家可以起底睇下個Ac之前出po講野 一定會用下全形標點 但呢個po既回覆一個都冇用 明顯唔係真樓主習慣

屌 你地係咁證明證明證明
證撚完未呀

喂大佬, 影張相證明下啦, 基本啦係咪呀

你係咪本人

甘要捉到屋企人ge朋友 先偷到ac

咪就是，引人懷疑

死黑警又偷人電話用

係咪比popo蝦？

太好喇
細佬好好休息，平安就好
真係一個手足都唔可以少

人無事就好啦

你話細佬要冷靜下, 細佬受恐嚇?

請畀事主休息先 不要過急chur佢 plz

根本就唔係樓主

搵人就要人幫

搵番就未能透露

如果真黃邊會咁浪費手捉資源

個個都未能透露仲邊有心搵

想玩狼來了

你日日捉鬼吾攰

請畀事主休息先 ，你細佬定事主啊

如果係細佬 點解要係咁講「事主」咁見外

太好啦
無被失蹤

點都好！弓喜。

辛苦曬你同細佬
希望儘快冇事
平復翻再出黎交代同證明
始終有手足真係擔心你地

甘你老母？？
睇返樓主之前啲po佢用咁
死黑警

有律師幫手 多謝你嘅建議 thx

呀樓主，你原本個post係一開頭話代個friend post。

而家係點？

冇事就好
你同細佬都要加油

樓主真定假啊
大約講下因乜事失蹤先得架
冷乜撚野靜ja
你又唔係你細佬

明白 請畀事主休息同屋企人休息下先🙏🏻🙏🏻

出左事唔好低調, 快啲搵議員記者領事館幫手

呢個ac之前打 唔 但你而家打 吾 你乜水

證據？

又係喎 事主

樓主回應下？

未能透露

貪玩離家出走姐
諗緊點收科 緊係要冷靜
唔會post相嫁啦 想比人起底同笑咩

點解會係用事主呢個字眼 咪話我多疑你未證明到之前 都好難信你 證明之後我可以道歉

一時打吾 一時打唔

搵返就好啦

好好開解下佢

推比大家知

樓主會唔會係黑警搶咗部手機
定
比人拎住枝槍指住

休息下手足

依加個社會個個人都唔係咁易信人啦 , 你比少少証明都得架姐
如果你唔係狗

樓豬rip

都post左相出黎搵佢細佬 唔係已經自爆左咩係咪玩尻我

Morning sir

咪嘈啦
一個ac借人用 同時出現有咩問題
何況 原ac個朋友個細佬出左事 做呀哥既邊有時間逐個逐個咁覆
原ac 出黎幫手覆下 有咩錯

點証明?

上黎講一句就得

姐係點？報個平安啦

好撚可疑, 搵細佬個POST開完POST冇覆過一句, 而家就係咁覆, 仲要串撚到喊

未能透露要冷靜下
撚手捉去搵
搵完一句未能透露

係咁SPIN人捉鬼, 又多多藉口唔證明自己係當事人

咩呀 之前個post唔係樓主個fd打咩 定真係佢本人黎？

有可疑..未盡信

好 擔心死人

搵番就好 等settle好要出黎解話

一話搵到啲態度變撚哂 話係同一個人都好難叫人信

證據唔該

搵番就得
揾星火
唔好再講詳情
保護自己

起碼個人冇事推

自私既人咪咁
求人就吹大雞
搵番就未能透露

連登太多學生職埸最多呢d撚屌

真

快搵議員備定案

你細佬睇緊呢個post?

細佬都開晒樣
影張相報平安都唔得

一起出走感覺多好，但天黑黑那裏也去不到
所以番屋企
一定係咁

講左成半年要 FC 你依加講未能透露
啊sir係咪冇上開連登

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

幫手啊！

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

好奇怪，你細佬要calm down唔係你要calm down,喎師兄，你可以照講，完全無logic 可言

根本就係狗扮人

Fc呀
細佬樣加會員編號

同之前洪琬苑個post一樣ge?

聲稱手足已平安，但係因為某d 難言之隱，唔可以出鏡報平安， 請大家close file

急推！！又有女手足失蹤

邊個會用事主嚟形容自己細佬

邊個律師幫過你
我地去fc下

睇上面呢句好難叫人信你…

得 搵番就最好
辛苦咁多位巴絲

樓主rip

樓主回應下

係得外人會咁講

咁中意叫人證明，不如叫手足全裸360自拍好唔好？

冷靜下休息下先啦
辛苦啦手足

開po講兩句就當搵返？
收皮啦阿sir

推!!呢d打字習慣 唔會無啦啦改變
標點都話可能係巧合
但 吾 真係好奇怪

好好休息

可唔可以有相先，唔係我地點知樓主係咪都比人捉左？

真樓主上個PO話搵狗報左失蹤, 仆街了

樓主rip
Account已被hack

你細佬有你呢個啊哥真係好

啊Sir 知唔知咩叫Fact Check

認同，標點加慣用字變晒

知你緊張 但可唔可以冷靜少少

佢兩個唔都有打

我認同你呢個Point
加上佢兩個post 之中
一個用「番」一個用「返」
正常人只要用一個慣用字
唔會突然轉左字
我宜家都擔心真樓主

好撚鬼

唔好咁啦，少少時間同可能出事個代價差好遠

又多個人出事

god bless you

冇事就好

但首先證明左係有相先

個個都咁手捉邊有時間資源？
仲要一句未能透露就潛水
你搵埋我果份

搵個背景證明係到今日然後再影全樣先證明到, 我話鳩知你去爆完房玩失蹤, 而家係要知細佬仲健在

搵番就好啦

最好上黎交代返發生咩事.....

仲會叫Admin d post想扮冇呢件事

鬼到

你係狗就做返狗啦 扮咩人類姐呀sir

好彩 每見一次有人傳就驚一次

周同學父母都好低調，係咪又要捉佢出嚟懷疑吓？

毛記電視都對銀紙彤事件都話想低調處理？係咪要捉東方昇出嚟懷疑吓？

check 返原本搵細佬個post
樓主係 (代fd po)
即係樓主本身唔係出事細佬個阿哥

搵返就好 希望你地處理好可以再報一報平安
而家好多狗hack人機扮同人講無事
唔好介意我地咁擔心想確認身份

太好了
唔可以再少一個人
承受不了

潛左水, 回應啦死曱甴

突然間多撚左咁多P牌popo

唔係樓住。。唔知點回你先信，所以唔識回…

神探mode: 樓主account被狗騎劫？

唔問咁多
希望你同細佬之後都平平安安

咁高調叫人搵
而家聲稱搵返又唔交待返咩事？
呢啲咁敏感既case已經唔係一個人既事

樓主。。。嗱我話如果你真係樓主啊，可唔可以先screen登出嘅相，再登入呢個AC同我地報平安

嗯 我會，不分化，不割蓆，比起人命同比魔警傷害過既人，我會盡力

樓主又被消失。。

根本有心利用手捉

搵人果陣勁快回覆

冇事就潛水未能透露

連登仔分析下啦

關心手捉係好 不過小心比人撚

太好了
究竟發生咩事

點證明真係樓主用緊個account?

我點知係咪原樓主(呀哥) 都比黑警操控?

Sir你老母咩

樓主唔想講住 點迫？佢話要冷靜下咪俾佢冷靜下

再過多日都唔講先開始懷疑啦

可惜仲易比popo 消耗晒你d資源體力
日日咁撚睇你點應付

樓主你以往d post同一行既間隔實有「，」
點解呢篇無既

好

過多兩日屍都燒撚埋啦, 你要冷靜做乜9唔冷靜完先開PO報平安?

成批神探又上晒水

搵人極速回覆
搵番潛水加未能透露
已經好鬼

狗狗你好

樓主個態度好奇怪，講野串串貢，手足有懷疑你係咪真好正常，但一個駁嘴嘅態度對有疑問嘅手足就好可疑囉

原樓主係代朋友po, 所以樓主唔係事主阿哥

先不論係唔係警甴
高調出post要幫手，搵到就低調
當幫手嘅兄弟係condom？你有責任去解釋！

係真係好鬼 推到樓主覆

唔係平安呀
樓主話朋友細佬出咗事
(人就搵得返, 不過個人係發生咗啲事)
不過詳情未能透露
要留的空間畀佢哋calm down

因為綠曱甴撇唔甩當手足係曱甴果種仇恨

水已潛

屌你老母死曱甴

建議你比個日子出證明
例如3日後/1星期後

你要明白大家都好擔心 一個都不能少

你地睇返原po係話代fd po

有無細佬既同學仔出黎認下人
搵下佢呀哥有無出事

證明？
你係樓主 唔代表你account冇比警狗盜用

之前嗰個證實到未?冇追post

就算係代post
冇理由文筆同佢之前既post一樣

推呢個，岩岩有政府啲人問ISP拎email address 同password

講左咁耐 樓主都唔出黎講下野既

你好狗狗

小心全家被消失，盡快搵人關注到你哋存在先
美領呀嗰啲

太好

之前有個失蹤話搵返又係咁

我要證明

又比畜牲雞姦？！

萬事小心
之後穩定啲可唔可以update吓

下... 我睇以為係佢搵返冇事
SORRY我冇仔細睇!!

證明

各位手足請保持行車距離,以免炒車

樓主比人盜用acc?

如果有出事
樓主一家都要留意自身安全

呢度有mon po狗知你地可能有野爆

出個不自殺聲明先

痴撚線 畀啲空間人啦屌 上次女仔畀屋企人捉上車又係咁

好人一世平安

圖呢屌你

反正都出晒樣，保個平安影張相

之前係家姐口講，樓主覆；
之後係家姐親自打
依家呢個comment係樓主親自覆，所以變番tone
大家關注番其他事先，呢邊遲d會再update

rip

你老味 尋人果陣都開晒樣啦 揾返都要畀啲證明人架

請問咁做有咩用呢？
叫你細佬拍片

安全就好
謝天保佑

嗰個係我（原ac)，我借左ac 比fd post
所以覆你哋嗰個係佢，至於我詳情我都唔知，要等佢覆，希望大家俾啲空間佢先

唔post相/片證明唔到

真樓主係咪俾POPO捉埋
宜家見呃唔到大家 直情覆都唔覆

冇事就得
唔想再見到手足出事

講經？
叫你細佬拍片+講不自殺好危險？

我就唔明，本身細佬個樣都出晒街
當你話要比時間事主冷靜
咁比個限期，一日兩日三日？
影張相上黎報個平安同FC
而家潛撚埋水，樓主唔係狗係乜撚野
仲有撐樓主唔洗FC個啲啊

即係出咗事
推去國際戰線 要求外國插手救人

收皮啦Mon po狗

有圖有真相
黑警死全家

叫你細佬拍片+講不自殺好危險？

信住一半先

Mon Po狗

真係當手捉係套
搵人急果陣就吹雞
冇事就潛水算

我都想知

發生咩事。。你咁講我好驚。。

LM 希望係真, 冇事就好

證明呢？
呢個世界好險惡

好yeah，支持樓主

巴打係咪太攰?

Lai

有無片證明下？

hello sir

好的
要記住我地關心您地

咩柒都證明唔到就收皮啦警狗

樓主呢dllm
出黎回應下？sir?

無事就好啦 手足

平安就好

搵細佬果篇係用番字，依篇個標題都係番喎，睇清楚D先好

搵緊人個陣 收tg報料 搵律師 搵狗屋 唔得閒keep mon連登 希望體諒

有可疑，等update

咩係可以講既時候

之前係家姐口講樓主打 搵番之前家姐有親自打 依家樓主覆番 大家高抬貴手唔好捉慣用字住先啦 遲下交代個陣 都仲覺得係鬼先再討論

樓主又點
點知係咪狗扮嘅

搵當日報紙影個相報平安啦

聽你咁講就知道你一定係popo

你係咪想睇下樓主個樣only?

屌你老母 黑警講野啲tone 出撚哂黎

搵番就好！

成班連登神探

遲到幾時？
影相報個平安好難？

太好啦 真係唔想再失去任何人

sir

推 有必要

連登神探一年炒十幾次車 咁撚得閒係到做神探 推下行動POST啦屌

屌你冇轉ACC?

躬起

搵返就好

樓主極有可能係狗！真樓主已經俾狗捉左

希望樓主家人真係無事

唔求FC既各位，係咪想少多位手足？

太好了
以後一定要齊整平安, 你地家人都休息下

明白明白
樓主保重！！！

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

搵到就好，要有咩事出聲，唔好收收埋埋

你地都要好好保護自己
小心為上

好好休息，有不公事發生希望可以公諸於世

證明到乜嘢

大佬 你講下發生咩事先可以嗎？ 影一影報個平安可以嗎

講聲咩事唔會刺激到佢掛

又黎。。。

難得嘅好消息。為你細佬同你哋一家感到欣慰。請你細佬多加保重，咩事都好，請喺呢排照顧佢多啲。

安全第一
交待唔急，慢慢，我等

根據樓主個人習慣同連登人嘅習性, 一般唔會一時打吾, 一時打唔
所以依家嘅帳號有可疑!

樓主同你細佬打左不自殺聲明先

求大家入去幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

事主？？？？？？？？？

佢ok?
去咗邊？

祝安好

樓主上水啦

太好了， 冇事平安就好
好好休息

你班友係咪fc check撚到上咗腦，人哋都係上嚟報個平安，係咁屌人係假做乜。人哋都話有出事，有無諗過事主唔想出鏡？

無事就好識返企啦

如果樓主無交出acc pw就係兩個電話輪流覆，覆到自己亂曬

我就覺得個個都咁關心你細佬, 你一句未能透露我有D做左CONDOM既感覺喎

你咁就出post唔係話唔信你
但識得上嚟連登求助，點解都唔可以畀大家安心下
唯望你盡快可以update返你細佬嘅情況

48..？

最緊要冇事

搵到就太好
太攰就休息

sorry呢張相乜都證明唔到

仆街…

樓上唔撚好再以為冇事…

goodgood

毅進仔唔讀書先會打吾呢啲5p字

有野就講啦屌
個撚個都未能透露所以而家咪咩証據都冇囉

甴近平
好好休息

搵番就好

被黑警拉

好撚鬼呢個post

樓主你都要小心
記得搵定蘋果/立法會議員

搵返就好 睇實啲

係咪性侵或者被非法禁錮

樓主一日唔證明身份同細佬人身安全，一日都推呢個post

[ ！！！緊急！！！]唔見細佬開post尋人嘅會員 我要化灰 #197939 懷疑比狗hacked左ac

on9仔 浪費人幫你咁耐 又話不能透露 同政府啲狗官一撚樣 希望你下次搵唔返

應該公開出嚟架,休息後快出嚟.
家下失踪人口咁多,你咁講法,只會令人以為連佢屋企人都被POPO控制咗咋.

你做乜撚
狗

每一個出事既人都連埋account no 自拍證明安全
你唔做就即極可能係鬼

無事就好，問清楚有無比狗跟蹤，始終細佬開過樣，休息多啲，抖夠就出嚟

屌你乜都唔講一開始就咪撚開post

認同 唔好諗得咁表面

真定假啊？
求相片求證據
可能狗攞部手機扮本人

其實大家都係擔心姐 黑警咩都做得出 呢D時侯唔係真係用文字就可以證明

樓主

咁就好嚇死以為樓主比狗捉左

推啦 做個證明幾難 樓主同細路都有機會唔安全

你地睇失蹤人士關注組
個admin fc 左好耐
佢咁講姐係細佬宜加精神狀態唔係咁好，唔適宜刺激佢
唔好係又屌唔係又屌啦
我大家都係擔心，但唔洗咁樣講野嘅

影你細佬證明下有幾撚難？

唔洗理班神探，平安自己知就得

推呢個

大家應該係驚被報平安先咁緊張
留名等樓主再update
搵定記者議員領事 保護自己同屋企免於再次傷害

屌 又黎，影張相啦求下你

你hack 左人哋ac wor 阿sir? 人哋啱啱出post 講緊你呀⋯⋯

唔係家樂坊被跳樓？

死黑警 hack左個ac再報平安
你當我戇鳩？

之前秀茂坪扮親人
跟住勁多陳彥霖朋友
仲有扮波蘭手足報平安
(貼memo紙在鏡自拍會影到手指
Memo紙也會有重影在鏡
但呢張冇
呢張似在一張自拍照上貼memo再影
Or key 上去)

中環酒店
全裸墮樓
身上有多處瘀傷
冇可疑

(特登黎香港旅遊自殺？)

其實呢，你用人Ac之前可唔可以睇下佢之前打字模式係點 依家又求del post 係人都知咩事啦

依家啲狗會hack 入ac出po

未fc個個就打曬飛機話冇事就好
連登仔真係易呃

比人要脅？

大佬你d習慣改得咁快既
成段野一個標點都無

人無事就好

起番樓主底講嘢有，。

冇事太好了

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

有可疑，推左先

仲未上水?

叫你細佬明早揸份蘋果影張相放上嚟，唔使大家擔心、起疑。唔該！

張相乜都證明唔到

揾議員律師係tg講翻，依到唔會有人信你

我係被捕人關注組睇到 唔知係咪樓主細佬 如果係，姐係警甴講大話

god bless

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

。

樓主好可能已經被自殺

岩 手足都係求個安心姐

應該冇事如果樓主ok最好遲d出翻黎報平安不過要d時間係正路唔好拖太耐就ok

被hack?

太好啦

推 太好了

揾番就好 但之後都要交待一下 畢竟好多人之前都好擔心

到底真定假
希望平安冇事

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

推樓主出嚟

起左人底先啦仆街

FC

強烈懷疑係狗Po, 講野禁奇怪！

無事就好
小心照顧細佬啦！

講翻點解唔見左咁耐

屌，啲人開po話搵返又屌人係popo又話ac被hack
連登仔係咪想人死先安樂

一定又有人話我係狗係5毛

冇事就好啦， btw 連偵好煩

見到真人，唔洗懷疑啦

搵議員/英領/美領，唔係嘅話好快你地全家都被消失

我係樓主細佬
FCed
偵你老母，正常人要信樣野都要講有證據啦
好似之前個鬼佬影張相話safe係咪會好撚危險啊？
細佬抖完未啊？影張相報個平安+講不自殺係咪會好撚危險啊？成班兒登仔比人帶一帶就話唔洗證據啦

樓主仲要放左細佬相

希望你和細佬都平安

Push this

咁日後佢發言咪周到佢

頂都話上個post都出埋樣尋人

甴近平

警甴

去買張貼機票做難民算啦

香港人， 還拖！

搵到就好啦!

月弟講得岩
樓主保障你屋企人 一定要尋求庇護 唔講出嚟唔等於安全

Phew

話時話，之前有個香港人係英領做野，但返大陸工幹返香港被人捉，果位男士係無出黎交待到底咩事？

出POST 人 同 真人可以唔同
日後出POST人 出錯POST 就拉細佬番去

唔係嚇你
但你唔搵領事館唔搵議員
全家係有可能被消失
直接人間蒸發
唔好低估共產黨嘅殘忍程度
一定要小心

btw係如果有隱藏原因先要小心
例如強姦
如果普通被捕唔洗咁擔心

神探同我出嚟

好簡單，事主家人見過義務律師，
由義務律師確認，搵返相關機構澄清，
證明各位無事，大家咪安安樂樂囉。
暫時都傾向係誤會，應該唔會好難。

一撚定係，追左post,又朋友ac，又事主，又家姐，假撚到
一時又吾又甘，啲死黑警5p tone
真正嘅樓主都應該出咗事.....

得啦，義務律師已澄清，可以銷案

阿彌陀佛

個ac俾人hack左或者手機俾人搶左嘅話，寫依啲無撚用

義務律師已證實樓主無講大話
唔好煩住樓主啦，有 link 歡迎查證。

同意